韓劇 哲仁王后(10) 暨申惠善X金正賢討論區

《哲仁王后》（韓語：철인왕후／哲仁王后，英語：Mr. Queen），為韓國tvN於2020年12月12日起播出的週末連續劇，該劇由《花郎》尹成植導演與《監獄醫生》朴繼玉編劇合作打造。本劇講述生活在自由的現代大韓民國的男人–青瓦台的廚師張奉煥的靈魂穿越到朝鮮王朝時代王宮內哲宗（金正賢飾）的王妃金素容（申惠善飾）體內後所展開的故事

集數20 + 2（番外篇《哲仁王后：竹林》）

申惠善IG:
金正賢IG:
薜仁雅IG:
蔡瑞恩(洪燕)IG:
中殿IG:
哲宗IG:
VIU 哲仁王后-1-20集

VIU 哲仁王后番外-竹林篇(1-2集)

被張奉煥的靈魂附身的朝鮮王妃（尊稱中殿）。昭容為了家族、也為了不讓生下她後去世的母親白白死去，也為了對父親盡孝，將「被揀擇成為中殿」視為存在的理由，竭盡全力的生活。但進宮後發現哲宗身邊已經有花真了，自己什麼也做不了。能夠敞開心扉的只有崔尚宮和洪燕而已，因此性格變得孤僻，成為了後宮們口中的「別宮魔女」。其實昭容一開始和哲宗見面的時候就被哲宗迷住了，心想：「這不是為了家族而有的政治婚姻，而是有愛情的婚姻。」但不久後，在命運的驅使下，沉浸在無法擺脫的絕望裡。

朝鮮國王（尊稱主上），本名李元範。永平君的異母弟弟。從表面上看是個文雅懦弱的傀儡王，但隱藏著很多秘密。人們嘲笑哲宗是為了不像家人一樣被殺才自願成為傀儡，但實際上他最害怕的是：按照那些人的願望，他成為了一個無能的國王，什麼都無法做就死去。隱藏著夢想的哲宗，暗地裡規劃他的改革夢，是個面對不斷阻擋自己的命運，也不輕易屈服的堅強的複合型人物，具備著雙面的性格。

幕後花絮:

[viu]韓劇 哲仁王后 (1)
[viu]韓劇 哲仁王后 (2)
[viu]韓劇 哲仁王后 (3) - 星期六一齊食拉麵啦
[viu]韓劇 哲仁王后 (4) - 賀喜主上MAMA 一索(ONE SHOT) 得子
[viu]韓劇 哲仁王后 (5) - 主上爸爸去哪兒?（aka 唔想睇CLS 堂哥）
[viu]韓劇 哲仁王后 (6) - 集氣情人節HE
[viu]韓劇 哲仁王后 (7) -劇透慎入!!!大結局推到HE
[viu]韓劇 哲仁王后 (8) - 奉煥啊!!!!
[viu]韓劇 哲仁王后 (9) - 推到真人CP

推

又爆左1001

未睇既巴絲們快D睇啦
唔睇真係會後悔嫁!

等viu配左音放落8點半就多人睇

搞到我未開到其他劇近期有無邊套好睇

4日追晒全套 好好睇呀
鍾意埋真人cp 啲kiss scene好有feel

好勁 真人cp 真係好好追好少會睇到我覺得咁想佢地一齊

Viu D配音...
BTW Viu連D 中字翻譯都好唔得....

mama 同主上D舊劇都追曬啦?

無辦法，配音就多啲上年紀嘅會睇

如果佢配音之後 字幕會唔會修正架？

啲字幕真係譯得好衰

新post留名

明明唔係成日舌吻但下下kiss 都好有feel 哪怕係哲宗未中意mama 個陣個個餵佢茶嘅kiss 而且真係好有夫妻相

剩係摸面臉我已經覺得好甜主上太深情?

無計，有配音先多人睇
翻譯我都覺檀香有時會譯做譚陽

係咪有sticker 我記得上個定上兩個post有素材 有無人整左 無人整我試下整

ig有sticker lor

啲名都算，有啲gag位繹左真係好影響

繹錯

[img]

呢啲?

百想有無機雙雙提名

正喎

lm

呢種?

究竟主上做咩咁shy

等緊佢哋百想一齊行紅地氈

佢哋做得咁好，冇提名嘅話好可惜

（冇煲開劇，之前覺得自己唔識睇演技，MAMA係第一個演員令我腦入面彈出：佢嘅演技好好）

採訪尚膳仲記得主上叫佢一齊走

完全認唔到

時裝後生好多

mama 應該有，都入圍過正賢有無，迫降果年點解無入圍男配，都做得好好囉

後生左10歲

我覺得有啦 女競爭大d 不過mama無問題啦

點解tvn唔搞頒獎禮

想睇佢哋橋下手仔行紅地毯

法國自己睇過好多次高甜片段 好少睇到古裝都咁甜 咁多kiss scene 仲要激情果隻 勁開心難怪抽離唔到住

好正

推到兩人變真cp

mama訓教攬住哲宗都好甜救命

譯得唔好都算...有時仲要譯漏咗

我都好鐘意佢地成日係床嘅戲份
成日都會有深情對望呀攬攬咁 已經夠warm夠sweet

演技係咪真係咁好好鍾意佢地摸臉

呢段好正

有幕哲宗發惡夢訓唔好
mama睇佢咩事
哲宗叫左下花真之後見到嘅係mama
佢一野攬住mama話攬陣先
之後兩個就攬住訓左成晚

依幕真係超正，2個都好自然完全滲哂個種甜蜜出嚟，同埋主上成個動作眼神係勁寵mama

可憐嘅男人最容易由憐生愛架

真係勁寵，迫降具承俊對徐丹係仰慕覺得徐丹好型，但主上對mama係由心入面表現嘅寵溺不由自主嘅感覺

真係印象中睇過咁多劇，冇乜演員個眼神可以做到咁
仲唔係假戲真做？反正我信了

真人cp就正

偷睇MAMA

傾偈定偷望仲咩咁似中學生shyshy,你地成年人黎架啦

主上心虛

韓版想見你，好多人想申惠善做

咁男主要搵金演員先得

申個feel幾似其中一個女主

邊個

其實都唔錯，但唔會二搭又係改編劇囉

昭容同奉奉的確幾似黃雨萱同陳韻如

角色太似通常未必接

係 雖然駕馭到 但就真係太似
仲要又係改篇穿越劇
只係現代穿現代...

其實洗乜諗 咪又係樓上標題果兩個做

瘋狂二搭

無錯 太似演員都唔會簡黎做 信mama眼光
同埋拍咩都得 只要係佢地再合作就好
硬係覺得許光漢個角色會搵idol

留名

呢段youtube啲comment

一陣收工睇

宜家先留意主上都食緊香口膠
好明顯問MaMa攞

個標題

我勁中意合宮個摸面 雖然mama 當佢係洪燕

我原本睇左唔少韓劇 都冇點遇到演技令我眼前一亮嘅女演員 mama 係第一個

一見到佢 個腦就有主上把聲：哦呵 尚膳

狂loop 呢段 sweet 爆

主上又入戲太深

記得睇過新聞定唔知咩話，mama等埋位時成日食香口膠同企得好粗魯，好多人以為佢好惡，但係咁啱金演員都有食香口膠既習慣，所以2個拍哲仁時成日一齊食

所以張奉煥係咪本色出演

比起奉奉啲崩潰 其實主上對住中殿個種不經不覺既轉變都好好睇 去到後面中殿暈低左個度直頭唔理約左花真合房 呢啲對比都睇得好sweet

Tvn 佢兩個嘅採訪就係佢答平時拍戲中意𡁻膠 所以後期整個字幕係取向狙擊&mama 鏡頭

係由誤會到理解到喜歡到深愛

我都好中意 呢個整合左幾多宗仔對mama 嘅態度轉變

主上話過自己係王唔會跑
一聽到mama有事就即刻跑狗衝

一齊食

不過我有少少唔明
睇左後記
見主上避雨時就鍾意中殿
但點解之後態度咁差
甚至要紹容跳江前都同主講話要愛慕佢

就係因為知佢出至敵人家族？ romeo and Juliet 咁？

無理解錯嘅話
後記主上鍾意（或者話對中殿有好感）個陣，佢都唔知對方係邊個，仲有唔知佢係來自邊個家族嘅人

之後到冊封宣布個陣
主上先知道中殿係金家人，之後先對紹容態度差，我記得唔知邊個講過話主上冊封中殿嗰陣已經見到表情有溫度差

中殿跳江前同主上講要愛慕佢
因為中殿覺得只有主上愛慕佢，佢先可以成為主上的力量同佢一齊對抗
但嗰陣主上誤會左佢意思，佢覺得中殿係金家人，會聽金家話，所以叫主上愛慕佢=主上一定要愛中殿咁既道理

我覺得個時只係有啲一見鍾情 未話深愛
同埋個時主上得一個目的 就係要光復朝廷
所以所有金家人於佢而言都係死敵
昭容都只係有過一面之緣既靚女咁
再者佢個時有花真who is同佢有共同話題知佢夢想既人 自然別無異心 對昭容直頭好似殺父仇人咁
未比奉奉上身既昭容雖然鍾意主上 但佢個格應該都係未開發小女人 跳河前應該點都講唔出你愛我我就會拋棄家門同你同一陣線呢啲說話 左右為難又唔想失去自己所以選擇死（？）

（真係要多謝奉奉帶返正式做中殿前昭容啲活潑出黎）

依一幕我都好鐘意之前有個巴打的comment我好鐘意 cap低左

果陣真係感受到金昭容身邊的人都救唔到佢
只可以信主上
所以果陣金昭容有份屌番佢老豆轉頭

真 我依加走去睇緊台灣Friday 重睇多一次
完全唔同曬感覺

黃viu好似淨係哲仁特別多錯處？

因為我覺得主上同mama講既gag或想帶出黎既信息太有深度
所以成日翻譯出黎都詞不達意
總結: 翻譯條友唔夠料

Friday 都有少少錯 但整體都唔錯...

正劇開頭有提到昭容入宮後係後宮魔女 成日折磨下人 加上係金家人
始終嗰次初雪見面冇講幾句 主上唔了解佢為人 以為佢本身就性格差
同埋我覺得仆街永平君實成日喺隔離講昭容壞話 同花真本身又有牙齒印
當主上身邊既人都覺得昭容係敵人 自然主上都會戴咗有色眼鏡

但有d直頭錯譯 我睇黃viu其他劇都無話咁

可能呢套劇特別難繹?

正解,直到奉煥出現講其實昭容都係弱者,令到哲宗反省自己GE大義係錯

我自己理解既時間線係咁:

昭容出身於安鬆金氏，由於母親早死
由父親養大，乖乖大小姐，乜都聽爸爸話
長大成人後，被家族推薦為中殿後選人
去到三揀擇前，昭容仍然無見過主上真人
番外初見，表達既係昭容對主上未見已經有好感

三揀擇個陣，主上都覺得昭容係一個好女仔
昭容亦因為初見動情，愛上左主上
呢個moment應該算係單戀，昭容愛上主上

可惜昭容既背景係安鬆金氏
主上得知呢件事後，加上永平君同洪別監勸阻下
潛移默化咁認為昭容姓金，自然係安鬆金氏同伙
主上更加認為昭容只係金氏安排係自己身邊嘅針
=昭容只係金氏用黎鞏固金氏掌管皇權嘅工具

呢個情況下，主上無辦法接受到昭容，誤會亦越滾越大

而昭容眼中，佢都好清楚佢既人生唔屬於自己
愛上主上後，佢想要既人生係係成為主上既中殿
想為主上分憂解困，成為真正幫到主上既內人
繼而出現”主上，你要愛慕我”一個情景

可惜事與願為，基於安鬆金氏背景
主上唔能夠信任昭容，再走去同花真相戀
昭容得唔到愛人之餘亦得唔到家族信任
只可以用自殺去證明自己同家族既人唔同
同證明自己對主上既丹心一片
當然死唔去，先有奉奉既故事睇

我覺得昭容自殺主要原因唔係主上，因為果時用情唔深，反而係唔想成為家族嘅棋子，背叛夫君原來自己咁努力要成為中殿只係俾家族利用，所以要放棄虛假的我？

我覺得疊加落去既

佢自殺既主因應該係家族
覺得”金昭容”既人生都只係家族既工具
諗住成為中殿，可以有所改變

點知主上都係比家族食住
加上自己對主上既丹心一片得唔到回應
對自己未來無晒希望
(成為中殿前係家族既棋子，成為中殿後得唔到權就變棄子，仲要老公唔愛佢，前途一片黑暗)

咪覺得唯一自己話到事既只有自殺

嘩好靚DC偷圖

而且相遇只係好感 知道昭容係黎自殺佢全家嘅家族後即刻收心 仲有主上認為昭容叫佢愛慕係命令 反正就係誤解左昭容意思 所以後面湖邊表白個陣奉煥提番呢件事 主上至知自己誤會左昭容 所以至話：原來你是這樣的意思

真 永平君條蛋散一直對中殿不滿

成日疑神疑鬼，對女神又無限住任

信任

支共網見到
個心心飛走+壞笑

個樣好呆萌

仲有佢個鬼祟樣

我覺得佢同花真個侍女襯好多 兩個一嗒搭 中意講mama 壞話

用vpn睇？我都想用friday睇多次

佢都好搞笑 好彩後尾有企番去主上個邊 唔係奸角

佢背脊長期彎曲個演員會唔會勁攰

要用vpn
同埋要搵台灣人幫你開ac

又打錯字係一啖擔

應該會 而且佢成日彎背脊但對眼都要偷睇主上 好好笑

平時煲劇我通常睇完就算 鍾意某個演員嘅話都係留意下佢以後會唔會拍新劇 但係mama係第一個吸引到我返轉頭睇返佢以前啲劇嘅演員

佢真係好有魅力嫁

昭容入宮啲魔女野我覺得應該係想樹立權威 話哂佢金家人實勁多仇人 要保護下自己
做耐左亦都係佢後黎點解愈來愈唔想變成大王大妃呢啲真·魔女咁

永平君 個時睇佢迫主上要殺中殿 又成日係度講壞話 一廂情願唔肯睇清楚mama做過咩 以為佢真係咁偉大
屌 睇住花真先真係背叛主上都仲可以繼續做咁大隻兵
真係好rubbish 諗起我自己有幾委屈

唔洗搵人幫你開ac㗎
上網搵friday啲7日免費睇劇嘅code就睇到

唔係啊~~~佢入宮之後做魔女係因為佢想令大王大妃廢黜佢~~唔想留係宮中

但得7日

睇嚟又要重睇了多謝指正

好鬼多code㗎 我見台灣嗰邊有人用code免費睇咗成年

我都係 而且越睇越覺得佢靚同有氣質

好甜呀

但down app好似要個apple account轉地區？定有冇得用網頁版睇？
因為我之前想試下轉地區試down 但佢話會影響到我apple music個學生plan 搞到我唔敢試

Cls

可以用網頁
下載app都得（台灣地區）

支飯製作

唔錯

推真係好想佢地再合作

永平君同堂哥係兩大煩膠
不過最後都為堂哥流左馬尿

永平仆街好多

永平君煩膠得黎完全唔知佢有咩作用

除咗等合播，已經冇得睇佢哋係埋一齊
除非有真人cp

追女二 等佢唔好咁慘 但男二慘到仆街

堂哥好煩膠但完全唔想佢死

等睇佢哋一齊去頒獎典禮如果啲綜藝節目搵佢哋一齊上就好啦但係金正賢好似完全唔上綜藝節目

最後跪住死真係好慘仲要佢死咗 昭容先返嚟

又要提起佢買餸都唔掂嘅事蹟

如果mama上，佢應該就會上

佢到底做咩係得買餸都唔識

堂句話都叫你唔好擰轉頭嗰度喊咗
番外篇佢同mama洪別監待令熟手 一齊玩初聲game咪幾開心 點解要死

如果佢地會再合作
接喺jtbc播嘅劇
係咪會一齊上認識的哥哥宣傳
諗起都正

罪不至死

係咪公司見佢怕羞唔比佢上 mama快點帶綜藝初丁主上上節目啦

Mama上次上rm都好怕醜可愛到

其實感覺上韓國啲演員普遍都好少上綜藝

百看不厭

我都係永平君連買餸都買唔好花真值得更好嘅 好彩到最後都冇一齊

多數都係為宣傳以上

最後唔係想暗示佢哋一齊咗未

佢live 度有人話好想睇佢兩個一齊上綜藝 佢答：請發出邀請 感覺mama 上佢就會上 佢仲自嘲話啲綜藝節目pd 應該唔中意佢嘅性格但我覺得佢幾搞笑

演員要保持神秘感

有咩我以為花真向佢問好應該只係對故人嘅普通問候 唔問主上只係放低左 而且個細路應該係花真學生/領養嘅

好掛住堂哥對狗狗眼

覺得係想交代花真終於放低咗主上
而每次佢同永平君嘅對話都係同政事或者主上
應該係第一次單純對永平君而作出嘅關心

個扮盲醫女原來現代裝咁嘅樣

之前同MAMA原來都有合作過

YouTube推薦左呢條片比我
係另一個結局 主上穿越現代
剪得好正

我有睇呢個好正呀
色誘奉煥

有冇人覺得四月其實係佢屋企侍從生嘅小朋友
我睇到佢個名就覺得係同五月一樣係侍從出身
佢嘅服飾只係一般婦女嘅料

單純sticker嚟講崔尚宮carry成套sticker

嘩，完全唔會認到

花真都上左幾次rm 次次都好好笑
所以主上同MaMa 快d上多次

要拍sbs劇/電影先有機
不過有人問正賢會唔會同惠善上variety show
佢有講過睇下有無人邀請先啦

覺得係派好人卡多啲花真呢啲才女~~鍾意過主上~眼角高啊

估~~正賢會勁SHY~佢話好怕生

的確著得好平凡 所以呢個可能性好大 一定唔係花真嘅女

花真仲係處

而且花真講個句證明佢地好耐冇見 如果有feel 又點會咁 加上中意過主上應該都唔會睇得上永平君呢啲連餸都買唔好嘅男人btw 幾欣賞花真拎得起放得低 仲有當初仍然中意主上但都瀟洒離宮 即使主上有挽留佢

有mama 喺度應該會放得開啲

同永平一樣

我都係咁諗

mama同佢講主上未死，佢都好真摯咁講多謝不過好似昭容臨跳湖同佢講，佢都會失去珍貴嘅野，就係佢嘅初心

cut scenes 花真係咪同永平講對唔住無留意過佢

支站生日應援～

大家好，這里是四季站。

為了慶祝金演員的生日，我們將與部分韓飯和海外飯共同籌備生日應援書冊。
這是一個能把自己想說的話和繪畫作品直接傳達給金演員的好機會。希望粉絲也積極參與進來。

【收集內容】：1.飯繪作品 2.生日祝福/留言
【留言語言】：中文/韓文
【參與方式】：請發送至四季站郵箱（唯一有效方式）
allseasons0405@
【參與時間】：2021.2.22~2021.2.27晚上7點

因為想體現來自不同國家粉絲的心意，留言最終會以本國語＋韓語的＜雙語＞方式呈現給金演員。
所以請我們中國粉絲直接發送中文內容，後續會幫忙翻譯成韓語。會韓語的朋友請發送中文＋韓語。

▪請大家註意留言內容及措辭，內容或措辭不當的四季站有權不予以傳達。
▪留言和飯繪作品一定要記得附帶自己的昵稱。

有人已經收到劇本集啦

DC 啲人個個係咁等到貨然後大家討論啲頁數,好似p476係甜故
有無中文版

咁快 我嗰本應該要聽日先到

係邊度買

Yes24

dc 啲人話呢場先係真正初夜

其實通常會唔會有中/英翻譯版？

嗚呀睇到好心動
其實佢地係中殿娘家個度都好勁 兩個都好忘我 係個刻無再諗過係咪敵對etc

有個位唔明 花真同昭容係湖水旁邊講野 花真話昭容曾經想殺主上 係咩一回事呀？

생일 축하합니다. 우리는 홍콩 팬이에요.
감사합니다. 철인왕후가 너무 재미있어요!!
전하와 마마 행복하세요!

P.s. 김배우하고 신배우 도 행복하세요!!
우리 당신들 좋은 소식 기다리고 있어요!!!

應該係講緊細個係個井度

勁喎

的確係 只係花真唔知井入面嘅事所以唔知個陣係主上話佢都想死 昭容只係成全佢

唔知有無打錯
大家要用就隨便

佢哋d劇本一路拍一路改㗎？

正路就會根據拍攝現場改少少
例如會放埋演員既即興鏡頭入去

Google翻譯DC 好似話3月出電子書版

好慾

最尾嗰句

生日緊係要附上真心既祝福

到底個晚有冇做到 但大緊肚

啲人睇書好似

有既話哲宗真係
咸濕仔

冇錯 好彩佢聽完mama 講後諗得通

本書到底講咩

第二日仲好緊火

大肚一樣可以姐

同堂哥講話罰抄會抄到好攰
問MAMA 打緊自己定打緊花
追緊MAMA嘅時候話要討論CCTV
等等都係金正賢即興台詞

將MAMA手放喺胳肋底好似都係冇嘅？

（根據twitter d人講同google translate DC)

大家情到濃時~~~應該係大家都係第一次係清醒狀態下

CCTV聽左是是非非真係

俾著我係哲宗就唔忍啦

真心希望mama今年會拎到獎 佢真係做得好好

咩書呀？

DC 啲韓飯依家百姓們GE狀態~~本書係咪花真寫

就係本劇本集

邊度可以睇到劇本集？

出左書~~得韓文咋

如果評判計埋MAMA接金仔d即興，同金仔d即興質素，佢2個應該會再大d機會

係就好喇佢哋啲花絮勁有火花

呢度講左書無，演員嘅即興台詞老虎果度?

double都係即興

有咩我應該睇漏左

18年兩個人第一次同框希望黎緊會直情kiu 住手/拖手出席頒獎典禮

究竟以前識唔識

之前放左段C咼UT SCENES 其中一段係花真諗住出宮前同永平講過啲野

會唔會好似玄彬同孫仙咁

佢嘅意思即係最後一錫同錫完MAMA抹嘴都原來係即興？？？？？？？？？

其實呢下係咪本身花絮黎
Mama係停左半秒諗再擰轉頭

唔知 惠善好靚女

唔知呢，但好好笑

原來。。。我cut scenes 淨係睇左主上同mama 嘅🙈

希望

即興之鬼

這程度的悠餘沒關係吧(Ad-lib) (*即興表演*)
連接得非常自然非常好
現在真的去吧，中間的橋段

屌我本劇本仲未出貨

韓網話佢미친

個感覺係mama想擰轉笑哲宗，但又諗起導演未叫cut，所以擰左一半又擰返正

好正！好彩有呢幕last kiss🥺

所以呢個即興係MAMA錫錫唔再皺眉/八字眉，而係戚眉嘅原因？
（但係佢哋應該會事前夾過話要錫錫？）

仲要前後坐
16年都各自去睇電影哥哥首影，曹政奭，D.O.果套，係咪曹叔邀請佢地嫉妒的化身同埋鬼神大人合作過

仲要連衣著都咁襯

佢哋其實命中注定要識對方

睇劇本先知有無呢幕
但劇情上呢幕好似有咀到比較合理
不論係電視同電影，呢啲場合都要咀返淡

同本身係mama捉哲宗咀先咼
之後先到哲宗回吻
感覺似係本身深情一吻，即興變咀2下咁

唔知真假

之前幕後花絮好似有講係MAMA推倒主上

求導演公開呢段片
拍左唔好浪費

好開心呀 呢套劇完左都有咁多糖

嘩~~~想睇

呢度話昭容幫主上整理件衫,安心去拎返王位~~~都係即興

可惡

其實佢哋應該只係需要劇本大綱就拍到成出戲

esquire interview

痴線令我好感動呢幕~原來劇本都係無

中殿字典得咁少？

cls

睇完咁多即興同花絮，真係好想佢地變真人cp
有真人cp既話，就算無s2都無所謂
睇番金正賢以前拍維基基同埋學校2017同唔同女主角既幕後花絮之後，再對比返發覺都無哲仁入面同mama咁sweet同埋咁自然

睇晒成條片 好好笑
係咁聽到佢講嘢有啲釜山口音
最後扮哲宗講嘢

估唔到鐘意Notting Hill
我都好鐘意呢套戲

可唔可以出返原本劇集入面果本

即興couple天生一對

唔知MAMA係點呢

WoW 呢場冧到爆 好溫柔嘅摸頭同對白原來都係即興

係咪互相ge靈感女神/男神

呢幕好催淚

即興即到咁

"Two people who look at each other affectionately. Soon, they kiss, and Cheoljong's hand untie Soyong's hair. They lie on the shabby floor and look each other fondly. They hug and soothe each other's tired body. Their tender and sorrow real first night, is deepening."

寫到唔似劇本，似係小說描述

呢個thread集合所有即興

好似番外佢地睇愛情小說咁，真係荷爾蒙補充劑

untie 個part呢導演

untie 左件衫咋

落埋雪

佢地每個即興都幫嗰一幕加好多分

申惠善依次真係有機會，咁高人氣，業界評價又好

未睇過申惠善嘅可能覺得佢唔靚，但係一開真係走唔甩，上哂癮，嗰陣睇完3017即駁僅此一次

個天都幫佢地

同你一樣，之後會睇埋3017同僅此一次的愛情嘅花絮

btw申惠善同L嘅互動都幾正

咁申惠善同佢係咪好熟

做對演藝界俠侶都幾好啊

睇bts
覺得申惠善對住金正賢係有啲怕怕醜醜咁

而對住L就大家好fd咁，成日搵位入L同笑佢
（好似之前話申惠善同L住同一社區，所以好熟）

可能要Bluray
吹雞買得越多，特典就越多

我覺得就算金演員細mama少少，但感覺上可以take care到mama，可以依賴嘅人
L似細佬多啲

想問下番外編本書，作者筆名係咪車銀優

係好人似話車銀優套古裝劇

天然雪咩乜真係

花絮話係突然落雪

好情色 正

屌Twitter 啲人一見到劇本寫昭容就打曬飛機話係一直以黎都係昭容control 住個身體同哲宗錫錫同搞嘢 唔關奉煥事
好煩

下 係咩

就算開放國家都仲有好多人反對同性戀
每個人睇劇亦有唔同角度
無必要為佢地勞氣

係成個片場都充滿笑聲
繼德納魯酒店後，第二套會令我追齊花絮既就係哲仁

其實編劇原本係咪都想咁寫只不過拍出嚟唔同咗

痴線 細佬煥真係好可愛好好

好多笑聲

同埋睇得出成班都好fd,
好少睇花絮咁見到d 演員成班咁開心

吓⋯⋯咁樣好睇咩玩人格分裂就唔使慢慢鋪奉煥點樣同哲宗培養感情啦⋯⋯#justiceforbonghwan

好黃

mvp黎架

未睇完未睇完 唔好講住

SOR

啲花絮cut點解咁開心ge

果然係好似老虎咁

佢哋成日對望完 跟住笑得好甜

最鍾意睇最後mama中槍嚇親個度
好自然咁搭住主上
好sweet好開心

mama成日有啲不經意想攬主上/打佢嘅動作勁曖昧

好sweet呀

Mama點做到

我估帶個白色con

反宜主上單一隻眼斗雞勁d

死左圖 不過仲係

痴線，勁襯

呢張都係

望下面

Mama果句 this will not be the end, right?
同埋之前正賢都開過口話想再拍 真係有人比好劇本叫佢地再拍一定成事 到時又可以攞正牌日對夜對 擦出愛火

Btw條片又sweet到我

諗起mama喺娘家差啲掂到主上鼻哥尖 然後怕醜翻滾去門口講morning個pose

嘩

越睇越登對

希望唔係客套說話

最新雜誌訪問

佢成日都好專注咁望住惠善

思考人物同人物之間嘅關係至最能夠做到最適合嘅反應

公司update

好專業

認真嘅男人

正喎 signal 有無

呢個係邊個，咁認真研究

最靚仔

劇本集出版社event 送真親筆簽名劇本
好羨慕

應該係出版商？校對緊

正

要拍埋片

原來dispatch爆左gd同jennie主上同mama有無機會啊

好突然呢個時間爆

有新野

要cum欺凌風波

dispatch好似爆得嘅都係一齊咗一段時間嘅

因為要跟佢哋一段時間然後影佢哋約會相

即係咩黎

應該類似係comment返套劇 聲音導航住講劇情咁

不如拍多幾集番外

善於追蹤的人

係咪類似reaction片咁?

好似話因為韓國政界有新聞 所以要爆娛樂新聞黎catch attention好黑暗

好似次次娛樂圈有大新聞都有呢個講法，我又覺得未必

原來威基基都有special commentary
根據Reddit: they discuss their favorite scenes, NGs of the cast and a commentary of the best episode as selected by viewers

好似李鍾碩同朴惠信惠果套Pinocchio咁講不過應該唔係單單都係咁,1月1日都放風會爆，不過等到依家先爆

邊啲人講先

到底點解史劇都可以咁甜分唔到係套劇淨真人

篇文就係總結左主上mama甜蜜小動作 睇到圖都忍唔住姨母笑

由誤解到深愛唔容易嘅過程

from dc
210224 【DC】韓國申粉看完《哲仁王后》劇本感想

即興表演的場面真的很多，但都能接受並且救活，真是越看越厲害呵呵
之前在《僅有一次的愛情》花絮中有提到“不要即興表演~”，還以為妳不太喜歡呢，這次好像很合得來~
今天也是為妳著迷的一天

咁即係惠善鍾唔鍾意即興，定係睇人

睇人

最尾奉奉同主上合宮又last kiss 到底係基咗定純粹昭容意識影響

好清醒

咁講應該似睇人啦

最尾奉奉到底有冇愛到主上 定真係純粹戰友愛 真係一個大迷

我信佢基左 昭容唔會咁主動

一定有啦,為左佢可以擋一槍,要為一個人ALL IN,已經唔只愛咁簡單了

寫到佢基 最尾又咁簡單收尾

番到現代一秒變番直我當係奉煥個性瀟洒又理智 知道已經過左二百年追憶黎都冇用 只要宗仔長命左同實現夢想就得既然番到黎現代就好好過番佢自己嘅生活

番外已gay

【20-02/24相關新聞】
24日，演員金正賢通過時尚生活雜志《allure korea》公開了充滿春天氣息的清涼和少年美的畫報。

在此次畫報中，金正賢通過充滿清涼美的少年形象和成熟男人的魅力共存的造型，展現了跨越少年和青年的特有的魅力。

在公開的畫報中，金正賢以清晰的五官搭配清爽的牛仔夾克，打造出了兼具少年美和男性魅力的獨特氣質。，並完美消化了營造沉穩又性感氛圍的夾克衫和華麗圖案的外套，展現了反轉魅力。

在最近劇終的tvN《哲仁王后》中，金正賢通過飾演兩面的國王哲宗，展示了精湛的演技，受到好評，他在畫報和採訪中表示我想繼續成為能夠吸引人眼球的演員，能夠活靈活現地表現人物的演員，對演技表現出了與眾不同的熱愛。

當金正賢被問到在嚴謹中完美地表現出要給人帶來歡笑的相反感情的哲宗時，金正賢回答說:好像是努力集中精神去鑽研的。不是某種演技，而是專註於如何才能更好地展現哲宗和周圍人物的關系。

金正賢對昭容重新描述合並記憶的場面表示:本來沒有，彩排時覺得這種感覺會很好，所以就這麼做了。 感覺被拋棄的感覺好像更強烈了。 我沒有想過要裝模作樣。 只想盡最大的努力進行說明。

金正賢說想要以好的作品回歸，“最近想拍一些能給人希望或勇氣的作品。我也會一邊拍一邊得到治愈。希望拍一部能讓人心平氣和、取悅人心的作品

金正賢的畫報和詳細的採訪內容將在《Allure Korea》3月刊上見。

佢隻手幾肉緊

Friday出咗煞科花絮中字 可以重溫下
想講正賢好sweet 有祝洪燕出道

但哲宗唔知 仲深愛住佢

洪燕都幾好彩~~第一套配角戲就咁多人識好CUTE CUTE下一部會唔會女一

荷爾蒙影響

威基基係全部主演呀

唔知哲仁係唔係

哲仁會唔會

唔知係咪真嘅哲仁劇組 好似叫喺佢Google form 用韓文submit感想

呢個~~要用google translate 翻成韓文先

應該係DC自己發起整個REVIEW BOOK

係愛

呢個合成照主上胸肌

好索啊兩個都！！！！

仲要奉煥適應力強 但宗仔就應該成日夜深人靜個陣一個人睇住本中殿辭典黎懷念有奉奉嘅日子

我都認同 靈魂其實冇分男女 只要中意就得

我都係第一眼唔覺惠善靚 但越睇越覺得佢好靚我推薦左哲仁俾fd 佢地都係咁諗

岩岩追曬了

申惠善個種演技真係好吸引

每下笑容 每下動作 都做得好似男人 但又有女人既混合體

依加好空虛

好鐘意佢官網果兩張相

番外都睇埋啦?

邊兩張?

Ynk個網好似死左
上面係其中一張

奉煥最後咁愛主上 但之後返現代 又即刻冇嘢 好矛盾

我重睇緊

睇完番外又有d唔捨得

重睇！

愈看愈吸引

佢個種魅力

呢個咩國家，整左哲仁 t-shirt

應該係呢個原post

意外地幾靚

哲宗 即興對白合集

大家既睇法都係一樣， 我上youtube聽左個女youtuber解說個結局，好受d

有冇link?

應該係呢條

佢啲即興好多都有畫龍點睛嘅作用原來咁多搞笑位都係佢啲即興黎 而且佢啲即興好多都令哲宗呢個角色形象更加鮮明生動 例如宗仔嘅呆萌同王嘅霸氣 對住永平個句：到底仲想我有幾痛苦 我睇到個陣超心痛宗仔同埋主上同mama high five原來都係即興 兩個都好可愛

奉奉就係幫他人作嫁衣裳而且估唔到最後個句中殿最近做咩對佢講敬語係金正賢即興 呢句更加突顯到哲宗對奉奉嘅感情

演員>>劇本 佢地即興真係好顛

所以金正賢自己都覺得sad

我又開始sad

有咁多idea 都好犀利 令我最驚訝嘅係主上攬住mama 喺度叫原來都係即興

更何況係我地觀眾 睇住佢兩個發展左十幾集 然後最後一野推翻

我靠睇番外黎安慰自己

我去揾下fanfic黎睇算

唔好再講啦

有冇推介 我都想睇

好想睇呢part既花絮

Ao3有不過都係英文，唔mind嘅話可以睇，有啲都幾高汁

如果唔係演員搭救，呢個劇本真係

好精彩

講朝鮮王朝實錄講到有啲想睇

esquire 相！

有埋訪問 勁長+只係part 1

睇到我好攰已經skip曬啲description 淨睇人名附近啲字同對話都覺得攰

嘩，好sexy

好型好有魅力

主上update la幾時有合播live

第一次收藏劇本集。 感謝作家和세계가 (發行商) 。

訪問英翻!

佢真係好多idea 啲即興全部都好畫龍點睛

真係本身個角色跟劇本行應該無咁搞笑
High five個到勁可愛呆

想知威基基有幾多係佢本人idea
佢演搞笑scene d表情真係世界級好笑
威基基本身劇本應該已經係寫到d情節好無呢頭

high five 應該mama即興

見到係佢highfive 宗仔第一下有小小反應唔黎
隔黎個2個唔知做乜好

佢同永平君講嗰句真係睇唔出劇本無
要有幾認真鑽研劇本同代入角色先有咁嘅idea
同埋見佢好多即興 對話都幾長吓 仲要配合埋古代口吻 真係天生要食呢行飯

prada

穿 prada的惡魔?

超佩服佢 以後有申惠善/佢嘅戲我一定會睇

佢好有搞笑天份 快啲同mama 一齊上綜藝節目啦

天生嘅演員又夠努力 而且咁都反映左佢有幾中意演戲 會鑽研得好深同用好多時間去思考同個角色相關嘅野 否則應該會好似一般打工仔咁跟住現有嘅野做就得

點解成日一齊 update ig

其實韓國多唔多申x金粉絲?係咪冇以前宋慧喬x宋仲基，孫藝珍x玄彬咁多粉絲?

支那，東南亞都有囉，韓國DC都有叫一齊ig live

講起呢個，宋慧喬x宋仲基嘅fans心情都好大起大落

好可愛

一爆就結婚過無幾耐離婚

個比例
做咩唔請埋金演員

偷圖，好似韓飯整嘅

女裝？

女人手袋

話結婚之前都傳左好耐咁，好多人都默認佢地係一齊啦其實我覺得玄彬同宋慧喬仲襯，太陽的後裔我一集都無睇過嗰陣佢地離婚韓網有人話套戲可以改叫太陽的後悔

係喎 原來有寫住womenswear

申惠善學校2013嗰陣係短頭髮

李鍾碩，金宇彬果套？

默契

係喇 嗰陣睇呢套劇淨係番意個兩個男嘅

終於睇完 有時會同屋企人一齊睇哲仁btw 佢好謙虛

Did you catch the broadcast last night (for episode 18)? Yes, I did. But I didn’t appear much on the episode. (laughs)第18集太慘啦

主上都拍過學校2017

2019年演技大賞佢自己睇返 好好笑

個句啲感情爆發哂

重睇哂20集遲啲睇埋番外

喊左呢句，之後mama去安慰佢都係

咁快

佢個樣冇變過咁，keep得好好

特別睇好佢哋過多幾年做到韓國天王天后級演員

part 2喺同一條link到出咗喇

係

希望佢哋唔好掛住做嘢 唔記得拍拖結婚

後面姜河那個段

韓國競爭好大

可以揾到一個人彼此扶持，進步都好緊要架

mama高中同學

哲仁王后X來自星星的你=來自外界的你?

好得意呀

啲互動真係好SWEET ar..........可唔可以再合作或者真人arrrr

大家睇咗未 下面啲留言全部都係求真人cp

好多海外fans

主上live!

主上ig live緊

開心 一掛住佢就開live

主上又直播 勁勤力！

佢讀咗個comment係話叫佢同惠善一齊上認哥
但無應到

出現喇！！！！！！

咁都睇到

準備合播 但兩個唔識搞

笑佢睇緊電視 哈哈

有冇人教下佢

話send咗rqiest畀佢叫佢試吓

有了！

Mama開口話做呀！快d laaa

一齊live喇 ！！！！

一齊啦

得咗

Mama一齊直播

好在有睇！

我好興奮啊.JPG

終於等到

本身佢好似live到好悶

咁快完

太sweet la

望穿秋水終於等到 但惠善好快又熄左

我頭先睇左啲咩 男女朋友facetime即視感

主上好怕醜mama 一入黎

仲要多數都係活在回憶中嘅宗仔

仲咩一齊完live ge

兩個開心到個樣！正賢係咁話mama辛苦晒 好sweet
仲要mama一走 個live就完 係咪私下繼續

一同nuna live完 就怕怕羞羞咁完live

兩個互相扶持 一齊切磋交流

Miss 左 直播 咁快完咗

最後byebye個下都好shy

私下依家傾緊計就好啦

Mama頭先話下次要日頭做 因為正賢話佢個邊好暗睇唔到樣

知你想睇姐姐個樣啦

快啲再合播啦

正賢笑得好怕醜

救命 好sweet

好曖昧

可能趕住完live 私底下再facetime!!

佢兩個咁樣話無野會有邊個信

佢地一齊live好興奮我地好似仲興奮

放心好快放上黎

一直話冇剃鬚怕醜

我有冇睇錯 惠善一入嚟 人數由1.4萬升到3萬幾

快d有野啦

真

啊！！！！ 終於一齊live
正賢怕羞到

希望唔係得我地係到ff

一定有嘢

一入主上live就見到mama
興奮得濟過咗陣先記得錄底佢
真係隔住個mon都feel到好sweet

差唔多4萬

好興奮呀！！！！佢地一齊live

不過太短了唔夠喉

Mama唔入嚟佢都冇遮住自己啲鬚
佢會唔會以後直播都剃定鬚先 以妨萬一

我係佢兩個一齊直播至收到通知 即刻狗衝去睇 反而冇收到佢自己開直播個個

一定全部都係CP FANS

Live recording

收到風有糖食

聽唔明都feel 到個種曖昧氛圍

太短了，mama好似係屋企？
希望真係私底下再傾

完全係柒咗咁啱被心上人見到嗰種表情

聽到有下次好滿足

推一推全條片可以喺度睇
睇咗可以再甜 未睇準備甜死

搞到我好興奮

Mama似係喺車 所以有啲暗同lag

仲要呢度兩個人笑都係用手遮住個嘴 pose 完全一樣

應該係車呀 比正賢話佢個邊好暗睇唔清楚樣

其實係MAMA一入去就問佢做乜唔剃鬚
之後遮住話啱啱又生返出嚟

原本好攰 睇完個live好興奮

真本身睇到我都有d悶
一入黎醒晨曬

好sweet ar

個氛圍唔一般

呢粒糖真係蛀牙

係咪cap得好好先

佢個笑容開心到同最後宗仔係湖邊睇住昭容嘅一樣

Gif真心好甜

即刻有人upload

mama入黎之後表情控制唔到

兩個一齊甜笑真係sweet到爆呀
睇到我心花怒放春心蕩漾

即刻好怕羞

太好睇，好似睇劇咁

燦爛到

佢嘴角直情不受控地上揚

話說今次係私下約好定係惠善有偷偷地留意人佢地ig 唔係冇互fol 咩 點解惠善會知佢live 緊

佢哋真係勁有cp感正賢對住mama講野好溫柔

私下繼續嘅話幾短我都唔介意

btw 有冇人見到主人條維尼睡褲好q

真係好曖昧幾時確定心意啊

俾人搵到係邊到買添

好衰啊

所以之前黑面 我信真係入戲得濟

終於一齊live?

係啊，睇返啦

下次唔好著hoodie 著呢set啦

係mama心中可能覺得好cute

唔知有冇聽錯 有錯請指教

mama：去睇仁權前輩話劇啦
主上：啊我有收到話劇聯繫(萬福邀請佢去睇)
mama：真㗎？我冇收到聯繫喎
主上：你哋同公司㗎喎noona
mama：咁淨係收到聯繫嘅人去睇啦！

mama係咪邀請緊主上一齊去睇呀
一齊去啦 到時又可以一齊開live

佢哋嘅live可以拍一出電視劇

包埋一段獨白講佢哋各自內心嘅激動同主上唔小心喺尤其MAMA面前展現佢睡褲嘅時候內心點諗

dating ?

係咪呢個主上有留言

有人翻左啲主上live

1) 粉絲說聽到了劇評出來的消息了 金說 消息傳的好快哦

2) 有粉絲有提到什麼時候和申姐合放 金回他們錄劇評時他有跟申姐提到

3) 粉絲: 和申惠善演員演戲時化學反應很好 金: 申惠善演員最棒！

4) 粉絲: 拍攝哲仁的時候有感到遺憾的地方嗎？ 金: 看劇評就會知道了

5) 粉絲: 和申姐上 認哥 的話收視率會很高的 金: 哦是嗎

6) 粉絲: 寫《像初雪一樣》的歌詞時想著誰？禁止 "就是你" 這種答案 小金: 不是你 我想著的是中殿

7) 粉絲問疫情結束後能不能有哲仁的終映宴 金: 不能拜托我 要去找公司 雖然有機會的話我也想 但是因為疫情需要小心一點哦

佢入面應該似係着full set
所以死都要笠件hoodie遮住

頭先冇睇到

熟手咁衰唔叫惠善去

係喎！佢地冇互fol

睇返，有人錄左

期待劇評

今次看live時
大家都表露姨母笑

我覺得佢地有私人帳號囉

第六會唔會太甜呢要漱口

佢地真係太sweet la

我發現正賢一講MAMA就會由上向下數碼掃塊面
一定係好怕羞想掩飾佢個笑容

聽日開始喎

Mama live都入埋都係唔follow主上

應該唔會用呢個acc follow 人囉

約 mama la

睇DC套睡衣賣晒喇

d品牌仲唔快d請佢哋拍雙人廣告

佢地肯定另外有account啦

主上換咗IG頭像

好cute呀救命

DC其實係dcinside 定daumcafe 我成日都搵唔到野睇嘅

笑死

係咪畀mama 笑佢條褲

dcinside

哲仁個Page我撳 嚟入

好幽默

自哲仁大結局以嚟笑得最多嘅一晚

可能笑得多過睇哲仁添

頭先明明仲有S碼

佢地好好睇啊,可唔可以真一齊

再開live la咁得閒

好多野睇 thx

啲圖都好高清好靚

好cute

佢個ig簡介寫겨울잠 係咪即係冬眠?

我都係 再加上抑鬱 會咁都正常 好彩佢捱過左 至可以繼續帶黎咁好嘅作品俾大家

主上識做啦 俾左機會啦

撳完條link要再撳咩先有圖？

想著中殿期待劇評

佢好多post架~~~見到有綠色icon入面就有圖或者星星icon就好多人留言~都可能有圖

呢個真係喎~~~有暗示

諗起之前金正賢live 有個人唔記得講左啲咩 之後小金問佢係咪nuna 嘅private 黎

應該係呢套萬福有份做嘅話劇 叫special liar
嗰日如果有寫住김인권就有萬福份
到底佢哋邊日會去呢
金演員快啲主動出擊約申演員啦

大家ge狀態??

配合番佢條褲

頭先無睇到
錯過左全世界的感覺

想知係邊段

好cute 呀睡衣
某國又要玻璃心了

唔緊要啦~~~睇返啦~~一樣係咁sweet

我全程live 對住佢兩個傻笑

好似係講電影推介洁白套戲

但支博啲人都好興奮喎

希望佢完左live 即刻私下約惠善一齊去睇

Exactly

係！新年個幾日嘅其中一個live

應該全世界都係 依家仲未平伏到心情

正賢係咪都平伏唔到,所以live都結束埋

好正 講完bye bye 就一齊甜笑 惠善quit 左後就怕醜咁都完live 而且唔知係咪迫不及待要完live黎私chat 約nuna 呢希望唔係我ff 得太多

一定係 食住上私底下搵mama傾計啦

4萬人睇住佢睇地date~~點都要一齊去睇下掛

頭先睇番2016 MaMa 原來 MaMa 有嚟香港

但佢地好似唔捨得bye咁~~bye完仲講多幾句然後一齊甜笑~~係咩玩法

點解會用咁敬既敬語

英文翻譯

笑死因為有一下佢唔小心轉左後鏡頭
所以就出事啦

好小事啦我獨果啲係咪都係咁

約睇戲啦

救命笑死

睇嚟呢個比較會持續一陣

成個twitter都係pooh

會唔會嚇到佢唔再live 架

新ost

咪係 好似啲啱啱一齊嘅情侶仔咁 邊個都唔肯先cut 線

好快手

應該會小心好多見到條褲個下我喺巴士度笑左出聲

咁緊張肯定有啲野

喺nuna 面前暴露左不過咁樣佢地之間又多個話題 我地又改圖/玩對比玩得開心

有埋一齊live前嘅翻譯

好可愛大家有無意思啫

睇到不能自拔

睇twitter啲winnie post睇到好開心
以後望到pooh and piglet 就會諗起佢地🙈

依家多咗個話題俾mama笑

惠善join前join後正賢個樣
真心話無嘢點信（不過男一早證明咗有）
頭先咁睇惠善都擺到明唔抗拒 仲勁曖昧

係好事嚟嘅

同埋最後佢哋收線嘅時候有一種默契喺度笑，肯定有啲嘢

Winnie the pooh突然間又可愛翻之前見親都諗起甴禁評

情侶facetime現場
mama講左幾次「傻瓜」
主上個樣又勁怕醜
仲有暗示想一齊睇話劇？（定電影）
原地結婚啦不如

d衫嘅顏色有咁啱撞到正緣份呀緣份呀

MaMa都出到聲話一齊去睇戲
正賢去馬啦

仲要講左三次惠善喺度係咪重要嘅事要講三次

淨係睇字我已經忍唔住姨母笑

襯到
希望快啲有好消息

識韓文真係好

點解仲可以出緊ost

用chrome Google translate 全頁咋

一比較真係好似

原來係咁

首歌叫but I miss you
套劇都完咗仲出OST咩玩法

我都想知

不過Google韓譯中真係好廢 韓譯英叫好少少 最後要逐行highlight譯+前文後理估
主力都係去save靚圖+gif

好sweet 呀
叫人地nuna但又唔講敬語 好熟咁wor

可能真係拍緊

究竟NUNA點樣知正賢live緊

唔知佢地係咪都笑住訓呢，好似睇緊人地曖昧過程咁

可能經理人講

經理人ig係咩有無follow正賢，有時覺得惠善經理人都幾助攻

點解助攻嘅

之前啲鴨鴨相?

改圖，做代言都唔錯啊，好襯

想睇佢live轉錯鏡頭影到winnie the pooh條褲有冇人知邊度有重播

我覺得佢私人account一定有follow到正賢

全部

或者啲fans係咁@佢？

我估佢地私下有kakao talk 或者line group
或者私底下pm

一定要有啦

點解正賢覺得咁突然，不知所措咁，好可愛

我都有份tag

做得好好

27分到 loop咗幾次
세상에 이거 뭐야 然後瘋狂曈孔地震

好sweet

極度可愛，真係唔係戀愛中?

好得意

正賢live有提到佢哋之前錄劇評嗰陣有互相提過合放
應該係講好咗琴日會開 所以佢見到佢入咗嚟就咁興奮

點解人地明明講緊合放我硬係會諗到合房？
痴線個幾分鐘真係好似戀愛中facetime咁 就算未拍拖都係好熟好有好感咁

直情覺得睇緊偶像劇曖昧嘅情侶好pure好true

佢似係不知所措多啲

呢個係經紀人上載，之後又刪左

聽唔明都覺得好激動

呢個氣氛唔識容

有古惑

形容

真係太曖昧

尤其係臨尾bye bye嗰度

嗰陣nuna入咗嚟未㗎

入咗mama睇到

怕羞仔釜山男人唔係상남자嚟咩 快啲進攻啦

想買埋劇本同dvd/blu ray
但會唔會出

劇本出左啊

鄉下仔

上次主上mama玩雪鴨果期

特別係byebye 個度 超級曖昧

唱翻首戀愛ing 俾佢地

經紀人應該睇得出有野

年宵佳節，祝大家人月兩團圓啦，進取啲啦男女主角

好似去返中學時代，估邊個對邊個有意思

元宵

呢幅gif真係甜到漏 睇幾多次都咁正

正賢ig又轉返靚仔icon
bio句冬眠都冇埋

睇幾多次都咁正

pooh pooh 之亂落幕

佢尋晚究竟點過

強制掘糖:
profile pic 同MAMA一樣係灰色，只係深淺度唔同

比mama 笑咗成晚

佢真係好搞笑，點解唔用返之前果張

mama要負責啊，又俾人睇左睡褲，又俾人睇到客廳

pooh pooh之亂個名好正

冬眠結束，春天來了

唔該配返個bgm~~~~~안녕바다-별빛이 내린다

係咪番外篇黎

多謝佢又live 又帶比我地咁多歡樂好大犧牲！

可唔可以今晚又live最多唔笑佢啦

頭像件衫係咪呢件

有埋中字~~個心心背景

好型

表面SEXY內裏CUTIE

邊個做佢老婆真係幸福

MAMA啦~~又要SEXY,CUTIE同清純~~~唔駛三個啦~~一個搞掂哂

惠善真係約睇DRAMA喎~~~點先

佢好直男咁緊係lur飯應話好呀一齊去啦
點會話佢有收到聯絡可能唔想俾大家知，去話劇現場捕佢哋

可能又緊張得濟呢

應該真係緊張得滯佢係心思細密type唔會唔知MAMA想點啩

佢哋真係教科書式示範，一路睇網民研究分析MAMA其實咩意思、主上其實應該點答，一路學緊嘢

感覺正賢保護緊惠善

正賢真係寫咗好多劇本內容

變咗啲演員carry套劇

識韓文真好

佢嘅演藝生涯可以aim最佳編劇+最佳男主角

可以加埋個名落編劇嗰欄

睇緊DC?

上面條link唔係好知做乜 要番去開電腦睇

畫得好得意

對拖鞋

好可愛啊姐姐快啲抱佢返屋企啦

Mama

主上點算

又穿越？！
好驚就嚟睇穿越劇睇到有PTSD

呢幾日又重煲
岩岩煲完 煲了個寂寞

恥笑

我都係...不過開始追佢地兩個真人cp

開新劇？

穿越親都....是咪要等結局出咗先

luna鍾唔鍾意可愛型

真係
琴日短短幾分鐘都睇到勁興奮
d社善於追蹤快d快d

有無推薦

約睇劇有無下文待令熟手助攻下?

我都未move on到，揾人推介下新劇

私下偷偷地約睇劇都好
唔俾我地知 我都接受到

係估唔到mama會係live度講，咁大膽

雖然唔係新劇 但推介mama嘅死的讚美

又update型相，想擺脫cutie?

想擺脫佢件睡衣

可能唔記得咗live緊

佢咁唔鍾意畀人話可愛
如果mama係咁話佢可愛
佢會唔會好似番外咁瘋狂用嘴唇懲罰mama㗎

依家仲係咪可愛

可能佢想補救佢哋嘅失控

以為係live到約主上可以誤導觀眾佢哋私底下冇聯絡

可能日日都傾緊計

唔知點解我覺得呢幕佢對眼堅係紅曬
仲要眼神凌厲 好似又嬲又慘慘豬咁求安慰
好正

其實應該真係幾親，主動去人地個live玩

dc啲人好鍾意呢個shot

我都好中意好甜 主上又夠霸道

霸道總裁愛上我

可能係透過尋日發現惠善有可能留意住佢ig 所以搞笑完就要整番啲靚仔相

真係好霸道 錫完側側地頭 好串呢
好似食食硬奉奉

兩個都話喺哲仁班底入面同對方最熟 睇黎真係唔係客氣說話 係講真希望會再親啲

想佢地兩個再熟啲

遲啲睇

啲改圖真係笑死

呢段片可以安慰到大家少少

今次到allure

嘩啲相

之前咪話主上啲台詞有啲係佢諗,原來最後一集訓斥大臣嘅罪都係佢諗我覺得呢段說話好感動好有張力，佢真係可以做埋編劇

型爆

WoW 個段都超有氣勢宗仔型爆 佢對哲宗呢個角色掌握得真係好好

少量英翻
係咪姐係可以期待佢今年內會拍多套劇

定係電影？都要啲時間同人約會下嘅

呢兩個po 幾好笑 話主上同mama 似貓

再忙都要拍下拖

Post 自膠

有人網友翻左啲

❶. 《哲仁王后》的放送還剩4集，但拍攝已經結束了吧？ 在過著怎樣的日子？
正式拍攝於去年12月31日結束，番外篇拍攝大約在1月中旬結束。 從那以後一直在休息。
❷. 和2020年一起拍攝的電視劇也迎來了結局。最後一次拍攝是怎樣的場面？
我記得最後的拍攝並不是結束場面。 結尾是在其他地方拍的。 啊，這個說出來的話，也可能會成為劇透…….
❸. 因為發刊日期是劇終之後，所以不用擔心劇透。 我也是觀眾，很好奇結局會是怎樣。
但還是希望記者在不知情的情況下觀看。 結局...會怎麼樣呢？（笑）請一直關註到最後。
❹. 收視率好的電視劇現場氣氛也很好嗎？ 《哲仁王后》的情況是怎樣的？
拍攝開始時互相不太瞭解，所以雖然有些不親近，但是漸漸的就好了。 在現場也需要相互瞭解的時間。 這次不能單獨聚餐，因此沒有私下親近的機會，但是因為大家性格都很開朗，在現場就變得很親近了。
❺. 當然不僅是聚餐，拍完電視劇的"終放宴"和褒獎休假現在都消失了。
<愛的迫降>的時候也有終放宴，我們最後的拍攝以"大家都辛苦了"的問候結束。 在終放宴上，我們還互相分享著之前的故事，就這麼結束，我也覺得很陌生.... 但是在電視劇開始播放初期，拍攝就結束了，比起我的空虛和遺憾，我更想知道“哲宗”和作品的反應。

惠善公司update ost佢地公司歌手唱嘅

撞正疫情冇得食餐飯大家聚下真係好慘
如果唔係又可以同mama見多幾次

要掛住下先知係咪真係鍾意嘅

就係無得食飯 mama先主動約睇話劇

希望遲啲補番 咁佢地又有多啲機會見面

冇左個機會就自己創造機會

究竟約唔約得成

金正賢嘅 Esquire Korea採訪中字 Mc問佢覺得自己係可愛的/帥氣的/性感的個度 佢答全部都係不愧係集sexy cutie 同清純於一身嘅男人 惠善值得擁有

後宮選擇必要的德行

呢首歌係咪講昭容心聲

最衰都係武肺

佢真係全部有齊 君王係唔會講大話

呢個講咩

係咪就係果個映後會

係呀

幾時又可以睇到佢地合體

好興奮

唔知係咩形式做呢，今晚會唔會有無哲仁嘅星期六日

[url]
各位，出左啦

機翻中文歌詞

這樣的心
每次毫無預兆地
再次回來
搖晃着
越深
無法輕易解釋
會獨自留下來嗎 其實
害怕
But I Miss You 每一天都染上你的顏色
在深邃的清晨不知不覺你襲來的夢想Miss You
心痛的是
也不是誰的錯
雖然吞噬了那些無端喧囂地想法
But I Miss You 每一天都染上你的顏色
在深更半夜想起你 更莫名其理由
怕再也見不到你
If I Love You 不管是什麼
雖然珍貴地離開了我
希望這一次是不同的命運
I Miss You
Miss You

iTunes居然仲未有得買

係咪回應緊像初雪一樣？

覺得似 mama回應緊正賢嘅心

期待

套劇好似播過？
啲歌詞好慘
奉煥喺現代過得好嗎？掛唔掛住主上啊

18集 奉奉掛住主上嗰時播過兩句

諗翻起想喊

呢張相 好sweet ar 諗返起佢地書信

主上出post!

咁長篇，寫咩

型 最近都update/live 得幾密 睇黎幾得閒 既然係咁快啲約惠善出街/再一齊live 啦 雖然惠善最近好似仍然好忙咁

磨斧作針?愚公移山？

題目係哲宗嘅救援 應該都係寫下佢對呢個角色嘅睇法

佢個人好文學

Google translate

jhkim0405 2. Salvation of Cheoljong
Cheoljong was sharpening his sword of revenge while playing the role of a puppet king, but he could not change his fate by himself. His Achilles tendon is a nightmare in the past. Cheoljong met the use of Bong-hwan and got a comrade who would give out his armored boots and a loved one who would comfort him with existence alone.

Cheoljong realizes that he should not sacrifice an innocent person for a cause. He had only hoped to become a king who avenged Kim Moon and saved his people, but he learned more than that. He would never be able to think or decide on his own to impart power to his people. Of course, Cheoljong was able to change and grow because he had a heavy battle all in to himself as if he had all the fragile eggs in one basket. And because he wins with Joongjeon, he changes his fate and cuts down the rotten world.

From Somewhere in Seoul, thanks and respect to everyone who looked deeper in from a letter from someone who loves dancing.

原來係fans寫嘅

喔，係信？

係呀 主上應該都鐘意同fans討論作品嘅feedback
見佢每次live都好認真答呢類型問題

好想同佢瘋狂討論，但唔識韓文

仲拍緊電影咩

唔係拍完咩但前幾日live 惠善話拍完野啱啱收工

+1試過用英文

中字啊

呢位師兄真係超勁

小賢維尼

韓飯整呢個唔錯

超用心嘅fans

好想試下著 兩套都係

男裝真係要大隻啲先着得好睇勁鍾意主上呢套幾時可以去韓國，武肺

好甜底下有個comment 講得好 套戲已經完左 佢地冇必要做fans service 仍然會一齊live 係代表佢地親

我都超中意 先唔講套衫原本已經好靚 雖然睇過好多韓國古裝劇入面啲君主著呢件類似運動服咁嘅野 但主上嘅身材夠fit 所以著得更靚可惡嘅武肺搞到佢地冇左好多見嘅機會 又搞到我冇得去韓國

真係耐人尋味尤其啲表情

的確我到而家仲諗緊前幾日live 佢地講byebye 之後惠善做咩指住佢然後兩個人就甜笑而且幫小金整理衫領個個我第一次睇到 睇左咁多次花絮都未見過有呢個

好甜

佢哋byebye嗰度真係好甜

我呢幾日都狂loop

DC眾籌出REVIEW BOOK已經達到目標啦~~超勁佢地

我覺得好似係有啲暗號手勢咁

呢段花絮有啊~~一閃即過

《哲仁王后:竹林》公開後，4日連續在TVing人氣排行榜中“哲仁王后”排名第一，“哲仁王后:竹林”排名第二。
正片和番外篇均得到了觀眾們熱烈的反響，這得力於演員和製作組意氣相投，展現了與正片相同的高品質的趣味和投入度，才得以實現。另外，充分發揮了無論何時何地都可以輕松收看的OTT的特性，使原本讓觀眾們好奇的電視劇之後故事在正片結束後也可以毫無負擔地去看，為此作出的準備也得到了正面的反應。
繼《哲仁王后:竹林》獲得好評後，《哲仁王后》的短評（解說commentary）也將在TVing上獨家公開，因此備受期待

到底點解笑到咁怕羞

身邊啲人會唔會撮合佢地

希望有

希望經理人繼續助攻

好似劇入面嘅finger cross咁

我有睇過 睇黎仲未睇得夠仔細

希望快啲出 而家有嘅片已經睇過好多次

愛的暗號?

Tvn又繼續出片 係咪大家都move on唔到

對於哲仁 move on呢個字對我黎講係唔存在嘅

一開youtube就係tvn啲長片，成廿幾分鐘都係mama同主上，本身都停左日冷靜左冇睇mama，依家我又再次move on唔到 幾時先出新野⋯

tvn唔畀人move on

咩片

真係好長喎

明知睇過曬都係會click入去睇多次

係明明睇過晒，呢套又冇中文，但都會睇晒

有啲位已經loop到唔洗中文都得

係呀 啲對白loop到自己都識接

Move on唔到 必要時可能要睇第3次

明明大家都係好戲之人
但唔隱藏真實表情對我地真好 so sweet

+1 連咩位會出咩bgm 都記得

情不自禁

啲comment個個都move on唔到寂寞的星期日

呢段都cut得唔錯，但有啲sweet位都無放落去

就快可以再喺同一個畫面見到佢哋兩個

好期待 可以見到佢地兩個

嘩正啊

現代版好似都唔錯

睇唔慣時裝樣

不如就呢個班底拍現代版嘅劇啦

呢幅相入面可以ff現代劇
MAMA主上仲夫妻相過古裝
洪別監紅蓮好似兄妹
金煥花珍 好似姐弟/兄妹/情侶
堂哥永平君繼續孖生

直頭認唔出洪燕

堂哥同永平君真係twin拍套狗血家庭劇，講失散多年嘅孖生兄弟

season2話說點解唔見左金左根

呢個可以 佢地真係好似樣

咦係喎
好想睇佢reaction
花絮佢好好笑
現代劇唔好做衰人認真撚啦

係喎

原來咁齊人 以為得兩個主角加導演

不過成半個鐘都幾頂到癮

佢好好笑，花絮話點解個個都有搞笑位，得佢一個認真做壞人

我認唔出熟手多啲 不過張相居然冇金左根

似樣到

可能行程夾唔到

dc已經按佢地個排位分好咗 拍sitcom

係 仲有宴會個度 周圍啲人係咁搞笑但佢要好努力咁忍住唔笑

不過第一次追韓劇有咁好售後服務，以前睇啲劇播完好似都無呢啲活動

sitcom正呀
可以拍好多季

3月5
btw呢張相係新影定舊相嚟？

可以考慮下

應該新 tving ig 放出黎嘅

其實堂哥靚仔好多 但初頭真係分唔到佢兩個

佢兩個無論古裝定時裝都咁有夫妻相

我都係 咁樣令我更加唔捨得

睇番外佢地鬥真係好搞笑

真！

是咪要準備開新post了

初頭睇要靠佢地衫嘅顏色去認佢地

我追咁多套都未見過有呢啲活動嘅
機醫都有花絮會出下，但知佢有三季，都無咁唔捨得

依家開，無諗到tving突然深夜出呢個

我仲以為得我一個臉盲認唔到

金演員隻紳士左手無處安放
要插衫袋

true

開左11

點解唔搭下惠善膊頭

上面張圖係乜嘢嚟嫁

呢張？

係ar

有個評論係女朋友的媽媽是我爸爸當廚師時的初戀笑死

tving搞左個哲仁王后演員劇評，揾返啲演員黎講，星期五係tving播